[Switch/3DS機主討論區]|Direct情報整合|DS太陽戰士Amiibo|瑪網&大亂鬥中文版(79)

本Post自二月起因不明原因遭受惡意負評
(請參考過去嘅post, 全部留言都有負評 -
)
另外有會員不時以盲反言論洗版,
(例子: & )
並選擇性無視其他巴打嘅回應
請善用「封鎖會員」功能。

Nintendo Direct 2018/03/09
內容重溫:

3DS:

Switch

任天堂(香港)有限公司公布『任天堂明星大亂鬥』及
『Mario Tennis Ace』將於香港及台灣地區發售並支援中文（繁體中文和簡體中文）

遊戲試玩版已於 美/歐 eShop推出, 對應中文

『星之卡比 新星同盟』TVCM1

『星之卡比 新星同盟』TVCM2

『薩爾達傳說 曠野之息』宣傳影片

---------
香港eShop 4月3日起 開始服務
暫時只支援兌換遊戲功能
需上香港任天堂官網購買遊戲兌換碼
- 詳情 -

----------
任天堂會員服務 My Nintendo 之金幣可於Switch eShop 中當作現金使用

啲圖多到

新發售遊戲 ([ ]中為對應語言)

Switch:
3月8日 你的四騎姬教導譚
3月15日 Winning Post 8 2018
3月15日 進擊的巨人2
3月16日 星之卡比: 新星同盟 [中文]
3月22日 Zelda無雙 海拉魯全明星豪華版 [中文]
3月22日 星光樂園 All Idol Perfect Stage
3月22日 Monster Energy Supercross - The Official Videogame
3月29日 蒼の彼方のフォーリズム for Nintendo Switch
3月29日 Happy Birthdays

3DS:
3月23日 名偵探比卡超 [中文]

Amiibo:
3月23日 超巨型名偵探比卡超Amiibo

iOS/Android:
11月22日 動物之森: Pocket Camp 免費 [日/英文]

常見問題

Q: 駁上電視玩 畫面會定格/疾, 但係手提mode又無事?
A: 有批機出事, 請致電香港任天堂安排更換

Q: 孖車/炸彈人/ARMS/Splatoon2等網絡對戰遊戲online玩唔到?
A: 港服未開, 去轉region做日本/美國

Q: 電量顯示有問題? 叉到100%熄機再開無左十幾%? 叉到XX%之後唔識再上?
A: Bug黎, 要等更新解決, 唔好熄機就得 (Sleep mode方便好多添啦)

Q: JoyCon 連接有問題/ 用用下無反應?
A: 可以試下撳實JoyCon側邊個Sync掣2秒

Q: 點揀叉電器/USB-C 線?
A:

Q: JoyCon手帶調轉插點算?
A:

Q: 點連5Ghz WiFi?
A: Set 個WiFi Channel去36-64 or 100-140之間

Q: 點連啲要打ac pw 登入嘅WIFI?
A: 無解

Q: 部機黑畫面/定咗格/撳電源掣冇反應
A: 長撳開關掣十二秒

Q: 要keep咩先有保養?
A: 1. 需維修的主機及配件 2. 主機外箱 3. 印有銷售店舖名稱或蓋印之購買收據 4. 主機包裝內之香港原裝行貨保固證

Q: 孖車8/Zelda咩版先有中文/英文/日文?
A: 跟你部機嘅語言(可以入設定轉)

Q: Switch行版/日版/美版有咩分別?
A: 行版有保養同香港用嘅三腳火牛(不過任何版本都係用國際牛)，其他一樣，內置多國語言(無中文)

Q: Switch有無鎖區?
A: 無，eShop 分區跟 ac，一機可同時登入 8 個 ac

Q: 點解話入唔到eShop?話shop not available?
A: 港服未開，建議開多個美國/日本ac 入 美/日eShop啦

Q: 左Joy-Con出事?
A: Joy-Con連接/同步問題解決方法:
更新Switch系統後插左右Joy-Cons落Switch本體再重開機或可解決Joy-Con連接/同步問題
亦可嘗試入手掣setting disconnect joycon 再重新開機
都係唔得嘅可以致電香港任天堂安排測試&更換

Switch and Play
Nintendo Switch 2017年3月3日 於香港正式發售
售價 港幣$2,340
跟機國際牛，不設鎖區

任天堂Switch香港官網

3DS Q&A:
WiiU Q&A:

任天堂Switch Online App開放下載 (香港未有)

App功能
1.同唔同遊戲會有連動要素, 例如Splatoon2, 透過個app可以睇到自己嘅對戰相關數據同買裝
2. 可以進行語音通話

任天堂Switch會員服務2018年9月開始收費

服務內容:
1. 網絡對戰, 直至2018年9月服務正式開始前用家可免費使用此功能
2. 使用網絡對戰開房/配對及語音通話App, 其測試版已開放下載
3. 可以遊玩追加網絡功能的"任天堂經典遊戲", 遊戲數目會不斷增加, 首批已知遊戲包括 「Super Mario Bros. 3」, 「Balloon Fight」, 「Dr. Mario」
4. eShop 遊戲優惠
5. 其他功能尚待公佈

收費:
每年 19.99USD/ 2400YEN (約港幣$160)
可只購買1或3個月會員資格, 惟其價格亦較昂貴

Nintendo Switch家長監護程式
*裝左可以睇返自已玩左幾耐

Android:
iOS:

任天堂會員 - MyNintendo (對應中文)

3DS 舊機轉新機 資料轉移 教學

港版機/New3DS(LL)/2DS特點:

[/center]

轉去呢度